NIO.US 集中區

劣版tesla??
便版tesla?

垃圾中資

騰訊照住

科技股

破產股

有無人有買
可唔可以講下點解你會買？

4.5 成本see u at 10

屌 咪撚燈啦

前
後兩個nio post !
$5 見

10 蚊must see

短期無所謂
我睇好佢年底上$10

買美股都仲買支那野未比人呃夠？

同意
成日覺得玩得美股仲要玩中概股好on9
不過你為賺錢就冇乜所謂
我唔玩支那股純粹真係唔鍾意支那

玩咁耐真係未買過支那股

巴打人格睇黎幾高尚.原來玩股票唔係為賺錢.

咁你應該所有野都唔用中國野

Pdd仲屈

呢啲唔熟唔敢玩啦
Nio升緊

靜啦屌

唔好再升啦
味出糧啊

扯晒旗咁

味出糧呀我

今晚上10蚊

屌早兩日急跌無入

痴𠹌哂線盤前直逼10鎂,我真係唔𠹌信盤中唔跌

支持ching
點解唔可以去美國買中概股
香港無得買咪去美國買

利申：

盤前16%
盤中會唔會大跌

不過長揸唔驚

好奇，點解長揸唔揀tesla？純粹細隻易炒？

當我$1000入 Tesla
佢要升到$10000我先有10倍

我$7入nio
我覺得佢好快就$70

所以揀左nio

70會唔會太冇根據

難講
等明年再推反呢個post出黎睇下
Wayfair今年幾個月都由$20幾升到$200幾
我覺得蔚來升到$70真係唔過份

冇耐性

排緊隊落車 清賺多d

短炒無壞

上十蚊之後放 再睇

8蚊-8.7中間有裂口要補

19年3月買，去到4月蝕左20% 放左4分3走， 果時心態係由佢變0 , 估唔到依家回左本

買 PDD 好過

揸咁耐

一月高j 過
輸到仆係度

pdd 50蚊上車
依家已經90

有冇手足入bili

屌 不如話上700
美股長揸必輸

47蚊落左車

佢食緊 阿里巴巴啲巿佔，業績又好渣住啦

入左lc搏佢上50
仲買左doyu

Doyu 係賺＄中概股

1.7入左solo，依家3.3，其實電車股全線升

係咁升

牛牛個個話要放

多謝TESLA帶動
Tesla繼續升 其他細股潛在升幅仲大

7.4放左

今晚唔知會唔會又爆升

想加貨, 今晚回下比我入算啦

星期5 9.1放晒 一陣不問價入返算

揸實啦大家

落番8蚊補左個裂口先再上？

I hope so

因住又fsly慘劇

今日果一皮唱左1300美金
今晚all in nio call
今晚930開市即比圖

長揸唔驚啦
但我想係短時間內賺好多錢

I mean你冇機會等到8蚊已上左去

我好想喊

問銀行借20萬hkd
今朝批左

拎唔拎好
想all in

拎啦
All in埋先對得住你個名

點解爆升左

恒指隻隻都爆升啦

bili
Pdd
Nio

借＄賭多數GG
財不入急門啊

我好想搵快錢啊

ptbf

睇30

升咁快 會唔會好似瑞幸咖啡咁架

我同你可以去做lucky toys
我地呢排好似行大運

我未買呀

仆街9蚊放左

Bili你無買？

Bili 派＄

諗緊10000蚊買 bili 定 se

lc咋
但我都係驚侵過幾日又鳩嗡

Lc仲爽啦

20%

咩料

記得有巴打3蚊all in

太屈

富途升30％

記得果陣冇理佢
過左幾日已經5蚊

真係笑死me 😂

富途真心癲
望住佢幾蚊升上黎
但ib無點郁

搞咩升咁多

大陸龍市，全民皆股

好彩頭先開市入返啲

凶兆

會唔會引人集晒d錢落牛牛 之後回血劍

仲追唔追好

追

驚唔驚坐艇？
唔驚就買

高J左

揸住啦

高j

準備今晚入call

21%

上呀，再加多注先

5.44入左 靜間準備賺一倍

盤前都11個幾啦 走得啦

有冇人今晚加注

Me

高追左

有nio 無窮人

盤前10.8入11.2走左 盤中一開11入返

上到12放少少先

市價入左1000美

好驚

可能有4x%

$11 買左100手
留名

想走都走唔到
Sofi死左機

5.4入

sofi真係垃撚圾日日strong hold

岩岩12蚊加到300股

升到好撚驚 好似上緊太空咁

窮撚只可以LC

好博 Ching

LC賺咗一倍

驚驚地

12蚊仲入唔入好

攞$1萬玩渣

nio gogogo

$12放咗 晏d再入

正
終於跌啦

棍落

11.5 入唔到

上星期上完ino果堂即刻止賺

一入即跌

9.09有貨

12$接左貨, 屌慢慢坐

我都係你話聽日有冇機再升呀拿爸打

ADR 有無風險?

我覺得. 不如由9佢, 月尾睇成績表可能仲開心
TSLA就應該要咁買, 不過本人無買 屌

8蚊接你貨

會升架 比d信念
嗰陣5.4入，佢都磨左好耐

好似爬緊山上去

Tesla我由750望到佢依家

岩岩入左少少

11.2入左 有冇指揮

月尾出interim?

坐到2046今次

仆街無力 反而TESLA回都唔回直上

升完

開始直插

訓醒就無事相信國家

最少都坐到佢出q2財報啦

巴打你均價幾多

2.8

11.8入咗2萬蚊

追我post
我上個禮拜係fsly有叫大家入

我唔呃大家 我真心睇好
我準備揸到佢出et7

正評 禁錯

Ching po哂圖唔會水9人既 都係你個post 先留意到nio 開市入賺咗10% 之後有高J 雖然依家11蚊中段妹下妹下 但坐下揸一排應該可以繼續上既

新手啱啱入左十股

原來有部咁既野 依部個款終於似樣啲 希望平啲啦 咁先可以追下TESLA

Q2財報幾時出?

洗唔洗等佢回一回先入

睇自己啦
都唔知佢會回到幾多
味回到突然爆升咁你仲買唔買？

所以呢個問題根本無解
你預知到嘅你一早$1.x果陣入左啦

電車股有無手足買NKLA?

NKLA唔係電車 玩氫氣貨車 但係TESLA黎緊又出貨車 所以唔睇好

仆街啲講句，你喺低位買，實無高位買咁驚

其實我覺得應該放一放 兩個咁大既裂口 好難話再直上

咁就要睇下可以平到幾多 如果10零20萬買到部 呃左啲人買車 之後佢地會自己乖乖地買埋電

唔會啦
我估et7 都要60萬以上
硬撼tesla model s

等我仲$52入左 睇黎要坐下先

有追po呀巴打重倉FLSY同NIO 好癲

但係岩岩上網睇et7好似2021年12月先量產2022先賣喎

負債率咁高捱唔捱得住，仲要未有盈利

利申：新手

有地區政府support 應該冇問題

睇佢前境姐 未來電動車實係主流 佢分到個市場小小都唔止依家個市值
tesla咪又係蝕緊錢你睇下炒成點

穿11 走人

我當初$7買 其實都係高位
上個禮拜$9買都係高位

驚就緊架啦
所以我先比多啲evidence 等大家無咁驚 肯揸住貨去坐

都係7$入左
11.5放左
剩返利潤繼續滾大

琴晚穿11果陣仲諗入唔入 好彩唔入

點解唔入

呢隻垃圾股唔睇好
1. 中資
2. 同業已經有Tesla
2蚊升到12
要上車既自己睇路
升得快跌得快

同樣唔睇好，人地T字賣既係未來，有一堆高科技野support ，隨時又會再令汽車界轉變。N字頭就係賣車，邊有得比？有得換電（我記個T字講過佢地都可以，但因為會令架車唔襟用，所以最後放棄，應該係），買可能會買，但等財報完大跌一波再買

只係做車 係冇可能推上100
要多元化發展

12蚊上車既手足自己睇路
好多巴打其實4-8蚊的時候上車
唔好盲目跟隨

均價4蚊左右
揸到100蚊就走哂佢

姐係佢多元發展就可以上$100？
介唔介意講下有咩多元發展嘅建議？

你講既已經反映晒係市值 你以為佢地同價？
同埋tesla玩太陽能板其實香港一早玩緊村屋裝仲要當你合法僭建 只係啲低技術野

其實我反手操作
只是唔想咁多人高追
一多人玩就開始跌 eg fsly

其實睇番同業Tesla 除了電動車仲有基他業務
例如太陽能板，太陽能屋頂（Solar Roof），儲能設備（Powerwall）

蔚來 要上$100 今年就應該冇可能
但局限在賣車呢個業務 價格上升空間始終有限
睇番bmw 咁多年都冇突破性增幅就知

睇番其他中概股
例如小米 除左電話 仲有基他智能家品
打入不同範疇的市埸先有長遠增幅

拎tesla比nio 太唔公平

Nio 要炒上20其實唔難
只要中國有心捧就可以

Tesla fans?
我都支持tesla

不過講求回報率 所以我買左nio

但蔚來上$100 應該都係時間問題
蔚來賣點除左新能源車 佢最大賣點係個服務
蔚來車主基本上一致好評

pdd都未有100
Nio有20已經好好

我又唔係話佢今年就有
今年我睇$20姐
不過過多3-4年 $100真係唔成問題

真心問 大陸咁多車廠有電動車（吉利 廣汽 北汽...）
NIO 有咩咁優勝？

有QQ加持，會多好多幻想

咁不如諗下點解有tesla唔買 做咩要去揸蔚來啦
呢個答案應該可以答到你自己

來回加左三次注

20就肯定有

正 連登仔睇淡 好彩加左貨

求今晚大跌

係就好 收到10k 低位再加注

Jump
直插

留名睇比連登燈死

妖股多人買就死

岩岩哂左30分鐘睇份年報，見到佢燒錢同借錢既能力，D/E 仲要係負數，唔明點解大家可以咁bullish, gross margin positive 唔等於positive free cash flow，淨係睇財報，我掂都唔會掂

你唔睇埋佢背後金主

tencent會養佢

所以之前咪得2蚊
中概股一向係賭

2蚊買我覺得唔算係賭既，而家買就真係賭大細

2蚊唔買
5蚊唔要
11蚊先入

升左5倍入貨睇路

佢真係做到野咪會，唔係咪當垃圾丟

我印象中呢度d巴打
4 5蚊入貨

我11.9高追咗，都係等$20
我估計年尾$20

你strong hold？

我$20全放，唔hold la

I mean 你而家strong hold?溝唔溝貨

你望下wkhs
長擺小心d

上緊去

追左唔好跌

10.8了

跌啊
掛左10.5

點算好 屌琴日先加咗注

sorly 各位財經巴

琴日11.7高j 左

第一次買美股

冷靜！

跌得咁少驚西

驚西 上返琴日個位喇

別人笑我太瘋癲

走一走又袋二千

Strong hold 驚西咩

11尾望住佢跌返落10字頭 再望佢上返12

輕鬆執錢

$11仲揸緊

我好想輸啊但已經上到12.6

逆風扯旗

$11.8 入咗2萬，見到開頭跌，驚到仆街

$13未

短期真係唔驚 你話要strong hold揸到上20就話姐 最多咪坐多幾日

回調比我入貨未

跌到落$10.x你無溝貨咩

入完放哂見佢日日11-12輪迴

幾時財報

哭能左 開市見佢妹左咁耐 見佢12.5即刻走左貨
利申：琴日傻閪高j12入

一日唔爆炸一日都有得汁

等盤後回返d 或者再回調先入lo無蝕就算喇

日日？佢唔係11-12咗一日ja咩

上星期6.9冇加倉
今日差啲$10放
原本落去$9 諗住加倉
屌乜都做唔到睇住佢升

估唔到今日有錢執

走鬼啦

屌好撚恐怖玩到13

果兩個裂口真係當睇唔到算?
未入貨呀

10.64入想13蚊放等回落翻再入🤔

會唔會瀑布

沽到損手爛腳，真係唔會回調嘅咩

準備升14了

點沽呀 我見到zm既影子

連燈仔叫人唔好買大陸股
咪一樣照升 小型中型一街都差唔多番倍
Bili Pdd Futu Nio Gsx Jd Doyu
美股shop tsla amzn一樣都係咁勁

中國、美國只係各自各托自己想托嘅股
唔托嘅，中定美都可以霉、都可以free fall

有班連登仔唔經大腦一句話大陸股就唔買得
唔知話佢傻定清高好

Btw 買開中型中概
對呢隻都有興趣
睇佢企穩一兩個星期考慮入
希望呢段時間唔好走咁快

琴晚10.7嗰下就要入啦

你忘記咗佢服務同車嘅質量贏T記成條街啊清

換電站,仲可以升級大電量,免費安裝充電樁已經屈哂

可以研究研究

咁一齊揸到2022/23

利好

我$12蚊入左2萬五，13.2沽曬，13蚊再入返

月尾20唔難

佢服務真係冇得頂，雖然係咁燒錢，但勝在贏左好多忠心客

You dont know why becoz of imperfect market information

Btw WKHS?

股價升 唔係demand升就supply跌架啦
你咪要研究下點解
如果研究完都唔知點解
咁咪即係有野你唔知lo
That’s so called imperfect market information

我睇到啲你地味睇到/睇唔到嘅野 所以我咪早過你入
大概係咁

咁點解有啲野我知你唔知
咁可能因為我勤力過你
或者因為 information 要錢
我比左錢先買到返黎

今晚13.xx入會唔會有得執少少 佢升咁多有啲淆

準備短炒？

都唔係嘅 純粹唔太明佢點解會升咁多
但我內心都其實都覺得佢會升過20

升呀
日日20%，就嚟唔洗返工

11.6入佐啲 點佈處好

如果你想入 但覺得驚
你可以爬下文
我比左evidence ga la
只要你係揸正股唔怕坐
短期波幅唔洗驚

前日有好多人12.x買
琴日開盤插水果陣 應該都好多人想屌死我
希望佢地無係低位放左

我唔會水大家架

揸實
驚就del app

前尋日震走左咩位上番

坐穩啦
大不了跌到9, 都會上返黎
好似nvax 咁

尋日噤大成交, 又噤大枝陽燭, 好氣勢喎

原來有啲information係要買返黎架
已經夠

我都幾新手下， 可唔可以比啲理據 比我學下野? thanks !

...

你估個個都好似格sir咁好 分析哂比你咩
我好尊敬格sir

熱炒
大成交, 大陽燭
反映好多人追捧
D 人見人人都有貨, 就繼續炒上唔好執輸
然後繼續升

格sir ark 系列

支那狗先買支那股
敵國嘅嘢買黎做乜

只做沽空/put

如果冇facts support 咁遲早都會跌番過黎， 你點set幾時走?

是但啦
你都唔知幾時低位架啦
不過通常佢開盤之後都會插一插

繼續上！細細注，唔升到20都唔諗放！

果D技術分析話NIO又破產又無技術護城河真係好柒......

我望一百的，只有堅持

7蚊

想試下strong hold, 擺到 50

我put zm
輸到仆街

sc左 唔知會唔會輸到仆街

你有貨？
有貨洗乜驚

早幾日試玩，11.9買左3股

有冇4蚊手足

3蚊

驚佢爆升賺得少

咁點會輸
係賺少左姐

不過睇個款
琴晚係機構入貨

早知做call 正股先得40%

我屌佢老味唸住10個幾會再跌深d 點知轉個頭已經上返11唔夠佢快

掛左10.5
最尾11.x入

揸到30 好走

20都要走本金

升左10倍仲唔夠？

loss到咁，又裂口升咁耐，今日唔知會跌幾多

Pre-market

最中意見到呢D人

隻nio,屌你老母

我就唔出聲住 廢時比過山車
左一巴右一巴咁撚

你係麵神？

Ching 可唔可以繼續燈

繼續發功thx

14蚊啦，跌什麼

14蚊入nio
等上30

呢個真
留名睇佢仆街

直落10

樓主支持你
跌呀

Admin可唔可以del左呢個post?

笑話

大家都反手

條友4蚊全倉all in
反手燈

今日上15蚊好無

fatfat

唔好

我真係想佢跌
都話左味加夠

借左幾十萬

比多兩日時間我ok?
兩日先到賬呀

唔好咁
昨晚跌左3％
之後訓醒升13％

到時應該15

你都target $20 la
宜家$20樓下真係是但買

你留嚟紀念？手續費都冇𠹌咗

試下玩下姐今日再入

有冇dum春

傻仔先跟菲比斯買巴郡
一班唔識嘢嘅老人家買埋D過氣老人股
KO可樂股可樂係窮人先飲
我哋連登仔三蚊買NIO, 十四蚊放少少乜都有得飲
買巴郡去老麥食$10 9件麥樂雞加$1可口可樂，買NIO牛氣沖天鋸牛扒食和牛開紅酒都唔洗睇價錢
all in NIO人人都可以做股神, 唔講住，約咗經紀睇樓，大家繼續捱啦，出糧時飲多杯可樂獎勵下自己

3蚊全倉all in
其實只得3000蚊

插啊
大家唔好高追

贏緊快放

岩岩又話仼買

宜家放？

你地都唔追我post嘅
咁樣好無癮

全年最高位已出 大家快走

買左就揸實啦
我準備兩日後高追架啦

認真post, 回一回抖下氣比未上車既人上車得唔得先?

我忍唔坐住了

入左兩萬美金

希望一個月內變三萬

賺到精神有問題？

點會
大家有追開我都知我呢個禮拜借左loan準備買nio
點知我筆錢都味到賬 佢又升撚左

升到咁 你重夠唔夠膽入

大家都等位再入貨

等我
到時比圖

好聽啲講呢個就係對科技嘅信仰

難聽啲講只不過係一場賭博。

連登仔既毛病就係高j低賣

一齊贏盡佢

dllm 幾個月前吹破產 輸到我仆街

呢個真
樓主借＄高追其實好危險

一曰跌70％
你仲敢入咩

咩跌70%

好似嗰張-10000嘅gif圖咁

冇十足把握都唔好 margin all in,BA請揸實,2021年實會有一日到航空股上位嘅

然後完全無視而家坐晒晌度睇其他股升到巴巴聲既事實

今日高位明日低位

你地搞到我個心好亂啊
到底拎唔拎筆loan

重磅負面消息
中國水災

因住一陣大插

中國多負面消息先升

財不入急門
你仲要借＄

入貨機會

水浸
即係多左人留晌屋企
bili

屌8仔老母, 早日穿頭破腳, 差啲賺變蝕

琴晚set 13.78 沽，訓醒見到得收13.22，最高上過13.77，一格都唔比我。

放左工見pre market 破14，開心死

希望今晚過12點可以點返落去比我入喇

盤前已經14蚊

最怕人地黎割菜即

巴打係咪好平已經入咗貨？，賺夠咪拎錢走人，要等機會入

唔擔心啦，20蚊冇難度

11.5
得100股咋

14走左

14蚊入
等睇今晚又升20%

Ching好搏

Cls

基本上20蚊
驚what

我11.8
225股，政府1萬，再加ba, nkla賺到既1萬

1500已入

今晚直衝$16

天才衝衝衝

聽日衝多25%就禮成

快到咁 好驚

上

屌 已經15

好彩琴晚13蚊貪婪左

係咪今日上20蚊

均價11.5 500股 爽到hihi

日日十幾%咁上 真係會開心到訓唔著

好驚呀咪再升

今鋪真係多謝sofi 前幾日死左app冇賣

我都係5.4 唔知放唔放好

驚咪放1半...放1半你都有賺啦

fat fat

mola mola

驚得濟放咗一半先

諗住揸3年

15上車 有本事跌落去 溝雙倍

15蚊上車 跟。

上上上

一樣

跟機

睇$20

$15.18落車

14.7 入左10000

長揸 望50-70

14尾入會否太遲

Same 唔會長遠望 短期都20

仆街 頂唔緊， 掃入nio

nio啲call好貴

In中概we trust

唔識跌

好撚癲

相信政府

11.9 入15放左

入出都靚

馬化騰加持

信

月尾20有冇機？

大家加油繼續買

小心炒車

我最期待嘅畫面

技術性調整

升到$30冇難度啦

跌少少當回調左
10.9買左

回緊係入貨既最佳時機

8.9買15放左

咪撚入R波啦

仆街了14尾岩岩先入。。。

$15心理關口好多人走緊

散水

有得走好走啦

買左1M

15蚊加注輸返贏嗰啲

+1

聽日初盤咪又16蚊

你對佢有信心既咪坐多陣

屌

尋日都係升完之後跌到七彩，然後又升

特價時段

點解會升得咁快? 有咩利好消息?

多人炒咗上去 15蚊大家又割和青
應該係除非唔係

我唔介意訓醒見到佢$11

屌 加多注冇得再加㗎啦
加咗

一注幾股先

包頭了

all in 左一股呀, 垃圾中槪

邊個大鱷

$14.X 入咗兩注 搞撚掂

買咗100手NKLA睇好呢兩隻

咪話無位入啦

手揸100手喳

星期五$20見，唔睇淡啦 FOMO stonks

中資股
隻隻莊都好撚狼
好快打落10蚊

升幅收窄 想減倉 40%都夠啦

想知大家賺緊幾錢

輸好多

幾錢入

美團 拼多多 京東

5蚊成本😂

6$令到而家 等佢上100

好想高j

暫時14蚊好穩陣

岩岩入咗 死梗？

$7入 $9 賣左
sad 依家唔係好上唔到車

有無人識樂信lx呢隻股

我前日先買都升30%. 但係放左LU. 一陣再入

NKLA入唔入好

49.36入左100手

咁大成交量仲要企得穩
50見

14蚊入小小玩下

高j左nio同uber, 唔好跌太多好嗎

15補到賺變蝕

跌多啲啦大佬 未入夠貨

大插

屌,好彩淨係入左200, 直插

垃圾中資股
食人口水尾永遠無發達
仲話第二隻tsla

人踩人呀

針 ⋯⋯⋯ifc

聽日16蚊見

世界未日割菜

我係垃圾 比人震走了 大家加油

11.5 入 諗住求其set 14止賺估唔到竟然到價

似會轉燈
大戶離場

唔多大單走

直插到2蚊

其實我覺得上到16唔係冇希望
即刻赾低位入左一皮

PSP喇

特價呀屌，12. 2 就入

穿咗13蚊

屌 俾我走呀

個勢似跟tesla跌

Set 11. 5 買唔過份

愈跌愈低..陰公

佢老味14.31買左 今次撲街了😭😎

低處未算低

想入了

Set 12試試佢

12蚊細底

走鬼呀屌你老母

nio 真係痴撚線 好撚癲 好撚v得

流出流入跟tesla
佢細隻波幅大啲
高風險版Tesla

完全捉唔到 無諗過同一日升完10% 再跌返 7%

留意左排
Tesla去佢就去
沽空係跌得多啲
注資一樣標得快
Tesla1500佢隨時18

輕輕鬆鬆發大財了

有呀爺睇住唔怕，我13. 1 入左了，聽日等上16🤑

巴打，12蚊入咗？

12.3

㩒錯買多左

痴線，聽日又可以數錢，聽日上返$15

車股真係比nkla nio呢兩隻搞到有心臟病

大家幾重貨 均價14.3

都話左 你地又唔聽

呢排會有啲波幅架啦
如果大陸水災惡化左/無改善
應該繼續跌

不過都係果句 長揸 我明年睇佢最少$20
幾多錢入就睇大家自己功力啦

有追我post都知我$7果陣叫左大家入
呢幾日我搞緊借loan
純然大家叫我唔好借
不過我都係借左
今晚應該到帳
加左倉我就比圖

穿11 我就放
明顯唔對路

應該買入先岩

仲要出年先20
我睇今個月20
不過穿13蚊應該會慢慢磨

留名見證

巴打你個loan大約幾大

我14.4
100股姐

見好多人$15高追

睇策略啦
有人中線hold望20
有人短線炒睇15 收割

琴晚掃多200手 可唔可以再跌多d

追post la

昨晚已經跌左15％

如果15蚊高追

15蚊高J
必定上20

等今晚跌落12入貨 琴晚訓著咗

希望可以回多次11.5

均價4蚊本少，賺得十幾萬

咁都少

1 日都升20%啦

$8溝貨又羊

回咁多好易人踩人

唔會放心

睇圖有機會回到$11左右既，不過唔彈就隨時去$9.6左右

你咁平買梗係唔驚

用左政府一萬蚊買哂
一啲壓力都冇
15蚊高j

係就正呀, 有機會加貨

跌穿就有排跌，高追就睇路

我唔係咁諗嘅
我長揸 我睇好佢上$20
所以佢係$20樓下我都唔驚

我最驚係上海冧樓咋

唔知嫁
個個話升 我咪話會升返

咩logic

逢低加call

Nio架支國車廠設計又真係唔似支國嘢。得佢一手車主充電又得換電又得。唔怕電動車用幾年後電池壞問題。除非大爆炸

d車評價好

老實講 呢排炒股好明顯見到啲所謂天災傳染病政治環境唔會影響到個市

會影響都係一下chok落黎震倉
國安法咁 一開始跌 立左後爆升

傻仔先會借錢買股票

唔借錢先係傻仔, margin trading 係基本野

震倉，準備又再上，完全跌唔落，2日都低開高收

仲有半個鐘賭場又開了

我就唔睇好

初盤估13尾14頭

8蚊買

巴打好野，有膽色

自己追呢個post 同fsly果個post

我叫左大家$7
比左我嘅睇法

然後我借左筆loan
今日13.6加左倉

歡迎笑我係傻仔

我望明年$20
9月底再反黎同大家中期檢討下

Me strong hold?
At least hold到明年一月
Plan to hold到et7上市

遲下就知邊個係傻仔
支持你

See u soon

出年我唔知
今日見到你咁即刻清倉加short put

點解咁早買, premarket movement好危險

唔係應該buy put 咩，你short put 係睇好喎

懶得睇個盤

欣賞你既勇氣

打錯自膠
借錢高追 巴打記住要努力唔好比人震走

對我黎講佢最少值$13.8
就當我set左盤低過13.8自動買入啦

我長揸
唔係賭
我只係有信心

唔睇好
唔睇好
唔睇好⋯

買咗

你4蚊果陣買幾多？

初步估計 nio盤前依家應該插緊 （唔敢睇

屌
Fsly我之前都睇好

係 本身賺緊個啲都輸突哂 蝕到入肉

我講左咁多野你地都唔睇嘅
好失望囉

我望今個月20

係

ching幾多貨

5xx

講笑 我11個幾買

14個幾高j左

我都溝咗少少14蚊放先咁
本身10個幾

洗乜突登出圖 都知你入硬

估計錯誤 你睇吓先啦

唔建議借錢買股票，但祝你贏

Thx
計左都係幾%息
我原本預$15入
我睇佢$20
計左 有賺
去馬

我都相信長渣必勝，我都超過五千股，同你一齊贏

....
我得4千
老婆唔肯課金比我all in

短線20，長渣望100。呢隻完全係國策股

發覺我真係有做燈神既資質

買左call 15 蚊 17號到期 陳晚升到15以為賺硬 點知直插

琴晚 set 左15.3 走
跌返落去

17號到期有排啦, 月尾20

你都起碼17號 我聽日啊屌

如果落到$10就會入返啲

今晚直插10蚊 可以再入

但聽日都升唔返 張call無架啦窩 唔係咩

係啊 睇下燈力夠唔夠

無可能回了

Pre market好勁，大家睇實頭30分鐘，可以睇到仲有無動力

今天穩14元就可以

琴日12冇入

聽聞是銀行低額貸款給蔚來（傳聞only)

10蚊入,覺得似回調所以15蚊走左
依家入返是否不智

低息定低額

Sor. 低息。（等官方公佈吧）

NIO有成個合肥政府後台

蔚來有國家隊橕住，怕什麼

NIO先前最大危機都只係錢, 而家錢條水都解決左, 尻坐到NIO DAY公佈ET7又可以爆升

推，今晚上20

如果落返10～12可能會考慮下

盤前啲大單 一到差唔多成交就取消，好撚鬼

Premarket升到

我睇16 而家唔驚

咦
上到$70出黎食個飯？

會唔會太型

好呀

不如一百，我目標一百

100 我即刻買部蔚來

在香港渣到蔚來？

一百要過大海做皇帝啦

水到啦

唔理喇！入1000股睇吓下年有幾多啦

Haha

好快可以直接揸落黎

上左$70就唔睇佢$100啦

有錢就可以建廠房增加產量

如果今個月出多個消息話返香港上市，係咪今個月可以上30

炒佢老母西

多謝巴打

14.2入咗少少 睇下會點

琴晚入完set左止蝕 震走左

入左100股玩下

尋晚少注高j $14.7，之後12.3走咗，睇多10分鐘再加注$12.6 入場
覺得係震倉多過基本因素有變

睇嚟要再入d

諗住12-13入小小

決定今晚入1000鎂

Sorry 唔小心禁錯制

不準確不等於冇
可能有更多援助

有人放70萬股

有人諗住用70萬股就可以禁到股價落12.88
點知

破產股都買

我都係

人地套現7000萬 你就係到笑9人 真係好有說服力

係沽空，唔係平倉

其實Tesla係上海設廠，遲早都會比大陸偷哂d技術用落nio到

所以nio 將會超越tesla

睇個勢有危機，開市睇實先

有100手 $11 蚊，想買多100手幾多錢入好

小心人踩人

擔心上唔切車好過

下面兩個大裂口，隨時見8蚊

$8 應該唔會，我估$11先啦

繼續支持大家FOMO, 我都希望我睇錯

13.8 忍唔到住走左

畀盡14.5
早走早著

炒完妖股未

其實好老實講電動車技術一啲都唔高
咩理想 小鵬 都做到 上youtube睇比較好多地方都好過tesla
我覺得超越就唔會
最終可能變成蘋果同小米咁

真係上到14

利申：冇買

13.6入
13.2走咗
第一次玩求屌醒

唔好咁快比人震走

長渣 睇50

買股票心態好緊要

14入 望今晚走到轉戰港女煙仔

獲利左先，袋袋平安
有機落12再入

買完 del app 再扑暈自己

美股妖股都玩唔掂
港女仲妖

呢三間野我估嚟緊應該有共同發展項目

利申：估㗎咋

去買big cap 啦

點睇係平倉定沽空？
灰色=沽空？

綠 買入
紅 沽空
灰 平倉

中共點會比tesla 無條件賺中國人錢，覺得有點奇怪

小弟13.67沽出
屌佢老味真係難頂
11.56買 升到去15冇賣 仆佢個街

股票係咁架啦 永遠你坐唔耐個隻都唔會係滕訊 但坐得最耐嗰隻一定係匯豐

Hsbc走左

起飛了

ching唔岩玩股票wo
玩定期算啦

屌你輸左 14.7入 13.4放左 而家又上返14 完全唔識玩妖股捉路

呢隻震幅太大
接受唔到大震幅要玩baba jd 呢啲

接受到啊 好小注小試牛刀姐 但係真係完全無頭緒可以點捉路 師兄有無心得可以分享下

買小小試試水溫先 唔好咁快比人震走

首先買股票唔係包即贏先
你明白呢個道理就得

Call咗下年二月15蚊20張
有冇機賺到部model3返嚟

因為我本身買呢隻都係跟風學下玩短炒 但係我覺得唔係好對路 國家隊唔知點跟住就走哂 無左10%

明啊 特別短炒 我都係抱住賭場買大細個心態玩呢隻股 但係想係呢d股到交下學費學下野 睇下可以點樣可以之後invest得好d

玩呢隻要睇住tsla玩

14個幾咁高去j緊係易出事喇

你應該琴晚12尾 或者13入 等佢chok到14放 因為依家依隻野都係keep住12-13Range咁chok黎chok去 前日15係因為大家湧哂去炒先谷到上去姐
ps 遲d回調蝕錢唔關我事

學到野 我本身諗住買入 炒多一日波幅10% 就賣 點知我一入個音樂椅就停左一陣 走左而家又開返 唔知幾時又會停

升番啦

前排玩過vxrt 上過堂 就知玩依d死人既股咪亂咁高J

點解會死人

其實點解叫呢隻妖股
有咩咁妖

唔算妖啦ching
盤數蝕緊錢 ＝ 無造數
真係造車(雖然造得少) ＝ 有實業

支那野本身已經唔係好信得過 佢仲要呢個星期剩係識升好撚妖

睇埋聽日先決定放唔放

升得多咪覺妖
又唔睇下間公司係做咩
連登仔眼中tesla都係妖股

開市13.4入左
訓醒教14.幾

有時唔理佢先賺到

利申新手，驚過度自信左

同埋最緊要睇下黨撐唔撐腰
黨撐你你自然就係美臀

有故仔呀嘛，炒電動車概念，要抄tsla 整返個支那版tsla ，所以咪抄
加上又傳有銀行借錢

不過小賭怡情啦

美臀d 人成日話佢係做餐飲無理由值萬億，但係其實佢係數據股嚟，佢有齊全中國人生活飲食習穩，用嚟維穩同落廣告點用都得，所以就炒到痴線。

當北京咁，美臀知道晒所有人飲食習慣已經好屈機，有呢d 數據就可以用嚟搵錢。

就好似fb 同google 咁知道你睇開咩，就可以塞d 咩廣告俾你

I mean大波幅既股

噚日跌到落12蚊

琴日15蚊放左
點知跌到咁 訓左入唔到

聽日係咪公佈100億銀行投資
係咪準備upupup

今晚企得好穩

聽日4點暗盤16

等佢回落，入一入2萬蚊先

DH收市

做空軍不停輸，建議大家唔好試

音樂椅遊戲，進場快，退場快

唔好亂咁做空中概股, 輸到破產

理想,小鵬同蔚來呢三間野肯定有啲嘢

而家覺得點,清

今日就知堅定假

屌 14.5 想死

我5.9買，6.5放,之後8蚊接,溝到11.6

都叫執返少少

賺左，得啦，仲想點
利申11.88入13.7放晒

初頭話揸到50，點知一震就走左

長揸終勝

尾班車準備開出
今晚準備上20

我唔貪心,20就走

長揸 老鳳都吾放

13.6蚊入左坑

已有1.4升幅

明明話到渣到50
點知震一震就走左

求教點樣可以忍到手唔放

扑暈自己

del app 保頭注?

呢隻平均日日升10％
我買咁耐係得昨日係跌3％

見到由15 sir 落黎就淆左獲利
好柒

我琴晚跟左你13.67 放

點解唔跟我？

你檢討下比唔夠信心班清呀你

佢地唔追post我都無辦法
我倉都比埋
Loan都借埋

你覺得現階段幾錢再溝貨好
又驚佢突然跌返去12

機會成日有
唔洗咁急

應該唔會
如果冇乜意外 應該企穩15
下星期睇下去唔去到20

心思思想溝貨，但又驚高j咁溝，我唔想離開12字頭

唔貪心 100就走

我放咁啲拎番個本先，有剩就留低畀個孫

隻野跟唔跟大市

似有第二波上升
劍指20

跟tsla
Tsla升10 ％
佢升20％

我唔知佢跌會跌到幾多呀
你見我琴日13.6都入左
對我黎講 只要13.8樓下 我入完0壓力

我睇好呢隻股最少都$20啦
你$20內入都無所謂啦

跌嘅機會有架 之前年中明明話左合肥市比錢 但佢都照插
而今日有機會一confirm左個新聞 佢就唔會再跌落$15都有機會

我唔知佢短期走勢會點
我正係知13.8樓下入無壓力
20樓下入係有賺
至於咩位入
睇你功力

難聽啲果句 我地呢班strong hold都諗住至少揸到$70
宜家呢到果少少錢 真係唔洗太介意

Fsly wayfair shopify zoom tsla
早買早著

宜家好多人仲持觀望態度
等到9月24之後

你要諗下美股同港股嘅差別
再諗下點解美股成長咁勁
同埋點解會買一隻股

控制注碼，唔好下下all in

新手想問問點解咁睇好佢財報？

不如你估下點解我咁有信心

點解呢
真心想知

我未上車.gif

做好慘過做雞

升既最大煩惱係唔知邊個位加注

想俾佢震走個陣

點解會call現價

本已回 其餘放紙鷂

長渣撚真係未驚過 唔明跌5%就叫春, 跌10%就叫救命咩心態

清~燈吧~

傻散心態 一味靠估 無眼光又無膽
唔好睇死 肯定返到家鄉即走
正一贏又無膽輸又無膽

我call嘅時候13.2
係咪應該call 20

$蔚來()$ 7月10日，蔚來中國與建行、工行、中行、農行、興業、招行舉行了銀企戰略合作簽約儀式，六家銀行將向蔚來中國提供104億元人民幣綜合授信，以支持蔚來中國業務的運營與發展。感謝銀行界的大力支持！

正 我個一千股穩了

開通call多堆末日call先

輕鬆又執

上清天了

佢尋日話消息不準確
不準確個位喺邊？

Not 100, is 104

今晚

傳100億，實際104億
多左4億

100億咪錯, 104億呀屌

都估到玩語言藝術
好彩加咗call

其實好癲，直接射左公司市值1/10既資金俾佢

下星期
一定有20

中國而家明捧蔚來

有無手足跟機不問價call佢

走勢好撚靚

係

年尾有機會$50
今個月一定有20

本身想20走 而家想hold耐d

衝啊

雖然得50股，但好過叫無啦

唔好呀升慢少少
聽日到期 16sc
唔想咁快放呀

Lm

$15 入唔入得過，短炒

我勤力

有邊個睇好佢財報，睇完你一定唔會買

咪就係
佢條數咁爛

仲以為流料走撚左

想問吓而家入係計premarket定收市價?

輸到唔敢call
成日高開低收

買下年到期既call, 訓住賺

點解唔等埋盤前先走

你張call走左？

重唔趁高派貨

賣晒啦
輸成千

我都係不過有執到就算

唔緊要啦 交下學費
輸無咩野 重新振作先係重點

仲有咩number

以前cap低架咋
宜家all in左nio

追一追我啲post la

尋日入到docu月尾 245 lc
可以扑暈我

其實係咪玩call put最抵玩？但唔太明

低過$4入？

正股最低玩

Option只係槓桿

跟左樓主 準備一齊數錢 今鋪未到20堅持唔放

你係咪跟實我架
我放果陣實借比圖同大家講

但我隨時揸到2022年架bo
你$20就走 會唔會太對唔住我

低少少

祝你好運
之前輸到仆直 唔太敢買了

無研究開NIO, 但BYD都係300億market cap. 不過NIO 感覺仲有好多水位

我由6個幾day trade上黎 到15
仆街 6蚊買擺到上黎執仲多

無50唔放
靠佢買戒指

盤前不問價入？

均價11.92 72股 跟樓主搵餐晏食

如果有研究開NIO就知道 15蚊即將係過去 今朝咁大既利好盤前應該要16蚊了
利申 全倉NIO

問個新手問題，如果我而家落限價盤係計琴日收市價定盤前個價?

限價盤係你自己限左個價
Eg 你set $10買盤
如果有賣盤$10 or below $10
佢就會以賣盤個價幫你成交

理論上盤後價收市價同盤前價無直接關係
最重要係個價位有人肯買賣
但正常黎講會貼收市價多d
NIO呢種情況 係盤前第一口單今日一定高開

盤前亂開都得架啦
你見過盤前炒到上50
收市可以跌到落4X未?

原來你都好早買

我睇好月底到廿五蚊

如果我依家set跟市價買 係咪盤前一開就會幫我即刻買?

新手玩左幾日想入幾十股 唔好屌得咁大力

打算跟巴打長揸
想再入2萬蚊

長線唔敢揸大陸股 真係睇好前程長線我寧願揸Tsla賺少啲 但相信呢隻短期(半年內)會升幅多過Tsla
過20會取消關注

即係你而家其實係睇跌？

點會 我all in左 緊係睇好佢未來發展

佢嘅意思係睇反佢過去嘅財報 呢間公司確實係唔抵買
即係based on the past
But I bet on the future

六個幾lc嘅話應該可以去睇樓

如果賣盤最低開到$30 咁你咪gg

有賺就得
長期升幅真係唔知邊個勁啲
2個我都睇好
個人認為tsla重心唔係架車 反而係elon musk
如果佢spacex/starlink上市 tsla應該無咁多人買了
不過佢都講左唔會上市

But anyway 有賺就得啦

sell the news, 今晚應該係要搵位食咗先

都係果句 13.8樓下入0壓力
13.8樓上入 大家要頂住呀
目標價最少都$20
捱住呀

我都係問下only
另外想問下通常係會盤前已經買 定開左盤先入?
驚佢搭火箭咁爆上去

出得消息多數都係準備出貨

個人未太敢睇好住

始終電動車tesla仲係個龍頭

中國車一直都係食內需 未去到國際面

而上面對環保都未係好強意識

同埋價又唔平, 如果有錢玩電車點解唔買tesla?

國家意志

唔知架
我估到我做左神仙啦
我琴日都係盤前入 13.6
但佢盤前盤中都跌過落13.6樓下

你幾時買你自己諗
佢暴跌暴升都要自己負責架啦

That’s a good point
如果蔚來2年內升到$70
你請我食飯做個朋友？

屌
靜少少
半倉

諗反起當初呢隻大利好都照插
唔知今日會點會唔會咁
定坐火箭升
希望大家唔好比人震走左

不如delete post. 靜住咁贏唔好

見你借＄賭
所以我有d驚
我本身睇今個月20

咩賭呀
係投資

原本想全倉call
可惜淆左

支持

Call就唔好
玩呢d好大風險
試過一日冇左80％＄

因為打手
中国牌係中国贏到真材實料外國嘢
係靠打手抹黑人地品牌，同埋佢哋中国人叫嘅所謂網紅去唱好本地品牌

YouTube 都有支那佬賣左㗎TESLA換慰來
又讚又盛
但個software 又bug
控制界面又西
真係中国人先識欣賞

樓主唔好再覆post喇
搵錢都係自己搵算啦

國產汽油車超越左豐田未? 其實汽油車技術都唔高

做到唔等如賣得好

根本大部份人都唔會想渣大陸牌子車

前日急跌$12震走咗

我知呀 我果陣輸左80萬
所以戒賭了

中國電動車市場始終係最大最有潛力
Tesla第2季全球9萬架
NIO第2季國內過萬架
已經睇到個未來啦

媽咪面話好開心可以同連登嘅大家傾計
我都好鍾意

而加講緊nio價仲好底。個個攞tesla黎講。而加tesla咩價？

你太睇小內地民眾的愛國心

直上50

no doubt

係！試吓喺支牛講es6係垃圾

我輸十萬
所以唔玩 call put牛熊

玩呢d寧願賭波

趺到12 冇加注

你講既野冇錯阿
拎個100倍既tesla黎比
問一句 唔睇好係指唔睇好隻野上100定認為佢會跌返落$10

全國水浸，民眾換車，換車有國家補貼，結果自己想像下了

點解咁肯定13.8以下零壓力佢不嬲勁飄，好過山車架wo

你有無蝕落本金

除非佢識爆炸 或者啲車好有問題
如果唔係佢自己作死 我睇唔到佢上唔到13.8嘅可能
佢只要正正經經咁發展

好想加倉。但係唔知咩位加好，雖然而家加上去都唔會過13.8既 但而家佢爆升緊，加倉好似好不智

爆升加咪岩
一入即賺

你睇我琴日用筆loan 盤前13.6加倉我都味驚過
你就知我幾有信心
你唔夠信心可能因為你做嘅資料搜集唔夠多
說服唔到你自己去加倉

但我見好多人玩call/put 賺好多咁
雖然可能佢輸好多我唔知，我自己都唔太敢玩。。都係正正經經揸下正股賺算

唔想高j 玩野咩 係高位吹風

最直觀黎講
13.8係佢當年歷史最高
果陣嘅蔚來同宜家嘅蔚來 你對比下
再諗下佢值唔值13.8

你本身個價低梗係唔太驚
我個價本身高你咁多，我係你個價都會放心加倉
不過佢尋日唔太升我又入得唔夠多貨

當年43$入fastly咪又係高追
呢個post大把人以為自己高追
但過多排你就知你仲係山腳底

你幾錢入？

Same
我玩過幾次
輸多

我止蝕位10蚊
但我7蚊上車

睇中nio果陣先4.8
過幾日已經7蚊
依家已經14蚊
只係講緊一個月內既事

你都知佢升既咪CALL下佢
連登三寶近乎任PUT都有錢賺

財不入急門
唔掂呢d
一心急就死

呢d都唔係理由support 點解係13.8

一日唔見幾萬
果種肉赤真係頂唔順
幾個月人工

如果依個時候重想買 NIO 有啲咩低啲風險既做法?

但美股明知佢跌好似除左買PUT冇其他方法
一係唔買

諗下我都會想喊，職業唔係兒女，所以會頂唔順一下輸咁多

試過一次
之後決定唔玩 call put 牛熊

寧願賭波
輸極都係一千幾百

求delete post

其實你地用其他廠比較唔係問題 你要睇下大家市值先得架 唔洗超越追到佢5分1市值已經發達

正股仲好啦，就算跌都會有日返家鄉，都係有賺
風險低好多

16

返家鄉，匯豐幾時先返家鄉
做止蝕呀

盤前勁大波動 有人溢價掃貨

盤前15

唔買銀行股sor

誇張

我完全能夠理解 掂埋呢次唔會再玩call put

Set $15 100手

信我就入啦
唔會輸
我加倉唔係因為我平圴價低
係因為我睇好佢未來股價唔會得咁少

你張期權有起色咁喔

1手即係幾多股

1手=1股

如果你本身有貨或者想入貨
其實期權仲可以幫你搵多d喎
你空倉玩期權梗係危

想知點買一手

竟然記得 張call 輸少當贏

我all in nio架 不過買完張call 第二日跌左9成

陳日既事姐
我17號到期 睇下今日會唔會放埋佢

睇遠啲啦
當初我$7叫人買 大家都係咁嘅反應
以為係山頂

開定個（2）啦Ching

Ok

今日9點單野咁爆仲見到堆人等13.5入 15都難

今晚有$20都偷笑

點解？

Call, put 唔係只係蝕本金？ 你本金好大？

邊單野

盤前插緊啦

本金同一半利潤已撤
留返呢度慢慢滾上去

車尾燈都見唔到 好彩一早all-in入哂

pre market升好少姐

15唔知入唔入到

唔係唔信，係有咩後果都係自己承擔

屌愈來愈貴

好彩琴日入左14 call

佢插你又唔敢入架啦

開(2)